［ipo討論］有冇人會抽日光 8451？

上市價好似幾低 搏唔搏得過

搏得過，有增長空間，打飛機都要用廁紙